唔明點解魔術貼取代唔到鞋帶

仲會有人覺得幼稚

lm

中意魔術貼咪自己著，點解要取代

因為鞋帶太on9

唔明點解春卷取代唔到蝦餃